# Translation of Toolhub - Backend to Simplified Chinese (中文（简体）)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: )8
# Author: 500000000006城
# Author: Chimes
# Author: Colathewikian
# Author: GuoPC
# Author: Interestinghe
# Author: Lakejason0
# Author: Si109
# Author: StarrySky
# Author: Wuqianye
# Author: Yfdyh000
# Author: Zhang8569
# Author: ZhuofanWu
# Author: 沈澄心
msgid ""
msgstr ""
""
"PO-Revision-Date: 2025-08-11 12:21:40+0000\n"
"X-POT-Import-Date: 2022-12-13 23:30:22+0000\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-Hans\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.45.0-alpha; Translate 2025-07-31\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: Toolhub - Backend\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translatewiki.net\n"
"X-Translation-Project: translatewiki.net <https://translatewiki.net>\n"

#: toolhub/apps/auditlog/apps.py:26
msgid "Audit log"
msgstr "审计日志"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:94
msgid "created"
msgstr "已创建"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:95
msgid "updated"
msgstr "已更新"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:96
msgid "deleted"
msgstr "已删除"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:97
msgid "added to"
msgstr "已添加到"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:98
msgid "removed from"
msgstr "已移除从"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:99
msgid "hid"
msgstr "已隐藏"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:100
msgid "revealed"
msgstr "揭示"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:101
msgid "patrolled"
msgstr "已巡查"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:102
msgid "featured"
msgstr "典范"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:103
msgid "unfeatured"
msgstr "未收录"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:108
msgid "timestamp"
msgstr "时间戳记"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:116
msgid "user"
msgstr "用户"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:124
msgid "content type"
msgstr "内容类型"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:130
msgid "object id"
msgstr "对象id"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:137
msgid "object pk"
msgstr "对象 pk"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:142
msgid "action"
msgstr "操作"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:156
msgid "auditlog entry"
msgstr "审计日志项目"

#: toolhub/apps/auditlog/models.py:157
msgid "auditlog entries"
msgstr "审计日志项目"

#: toolhub/apps/auditlog/schema.py:22 toolhub/apps/auditlog/serializers.py:83
msgid "Event parameters"
msgstr "事件参数"

#: toolhub/apps/auditlog/schema.py:26
msgid "Revision created by edit action"
msgstr "由编辑操作创建的修订"

#: toolhub/apps/auditlog/schema.py:31
msgid "Has the revision been marked as hidden?"
msgstr "此修订是否已标记为隐藏？"

#: toolhub/apps/auditlog/schema.py:36
msgid "Has the revision been reviewed by a patroller?"
msgstr "该修订版本是否已被巡查员复核？"

#: toolhub/apps/auditlog/schema.py:41
msgid "Name of tool related to the change"
msgstr "与更改相关的工具名称"

#: toolhub/apps/auditlog/schema.py:46
msgid "Identity of user related to the change"
msgstr "与更改相关的用户身份"

#: toolhub/apps/auditlog/schema.py:59
msgid "Tool list related to the change"
msgstr "与更改相关的工具列表"

#: toolhub/apps/auditlog/serializers.py:35
msgid "Event action"
msgstr "事件操作"

#: toolhub/apps/auditlog/serializers.py:51
msgid "Event target"
msgstr "活动开始"

#: toolhub/apps/auditlog/serializers.py:102
msgid "Audit log entry"
msgstr "审计日志项目"

#: toolhub/apps/auditlog/views.py:57
msgid "Only show logs for the given action types."
msgstr "仅显示指定操作类型的日志。"

#: toolhub/apps/auditlog/views.py:67
msgid "Only show logs for the given target type."
msgstr "仅显示指定目标类型的日志。"

#: toolhub/apps/auditlog/views.py:73
msgid "Only show logs occurring before the given date and time."
msgstr "仅显示在指定日期和时间之前发生的日志。"

#: toolhub/apps/auditlog/views.py:79
msgid "Only show logs occurring after the given date and time."
msgstr "仅显示在指定日期和时间之后发生的日志。"

#: toolhub/apps/auditlog/views.py:84
msgid "Only show logs for the given user."
msgstr "仅显示指定用户的日志。"

#: toolhub/apps/auditlog/views.py:90
msgid "List all log entries."
msgstr "列举所有日志记录"

#: toolhub/apps/auditlog/views.py:93
msgid "Info for a specific log entry."
msgstr "指定日志条目的信息。"

#: toolhub/apps/crawler/apps.py:26
msgid "Toolinfo web crawler"
msgstr "Toolinfo网络爬虫"

#: toolhub/apps/crawler/serializers.py:31
msgid "A URL that has been registered for crawling"
msgstr "已注册抓取的URL"

#: toolhub/apps/crawler/serializers.py:44
msgid "A URL to crawl"
msgstr "爬取的URL"

#: toolhub/apps/crawler/serializers.py:55
msgid "Information about a single URL processed during a crawler run"
msgstr "有关爬虫运行期间处理的单个URL的信息"

#: toolhub/apps/crawler/serializers.py:78
msgid "Summary of a single run of the crawler."
msgstr "爬虫单次运行的总结。"

#: toolhub/apps/crawler/views.py:42
msgid "Register a new URL for crawling."
msgstr "注册爬取用的新URL。"

#: toolhub/apps/crawler/views.py:46
msgid "Information about a specific crawled URL."
msgstr "关于指定的已爬取URL的信息。"

#: toolhub/apps/crawler/views.py:55
msgid "Unregister a URL."
msgstr "取消注册URL。"

#: toolhub/apps/crawler/views.py:58
msgid "List all crawled URLs."
msgstr "列出所有已抓取的URL。"

#: toolhub/apps/crawler/views.py:85
msgid "Get URLs created by the current user."
msgstr "获取当前用户创建的URL。"

#: toolhub/apps/crawler/views.py:104
msgid "List all historic crawler runs."
msgstr "列出所有过往的爬虫运行记录。"

#: toolhub/apps/crawler/views.py:107
msgid "Info for a specific crawler run."
msgstr "指定的爬虫运行信息。"

#: toolhub/apps/crawler/views.py:136
msgid "List all urls crawled in a run."
msgstr "列出一次运行中抓取的所有URL。"

#: toolhub/apps/crawler/views.py:139
msgid "Info for a specific url crawled in a run."
msgstr "指定的运行中抓取的URL的信息。"

#: toolhub/apps/lists/apps.py:26 toolhub/apps/toolinfo/models.py:742
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: toolhub/apps/lists/models.py:43
msgid "Title of this list"
msgstr "此列表的名称"

#: toolhub/apps/lists/models.py:49
msgid "Description of the list's theme or contents."
msgstr "列表主题或内容的描述。"

#: toolhub/apps/lists/models.py:61
msgid "A link to a Wikimedia Commons file description page for an icon that depicts the list."
msgstr "用于列表图标指向维基共享资源文件描述页面的链接。"

#: toolhub/apps/lists/models.py:68
msgid "If true, this list is a collection of the owning user's 'favorite' tools."
msgstr "若为true，则此列表是所拥有用户的“收藏”工具的集合。"

#: toolhub/apps/lists/models.py:74
msgid "If true, this list is visible to everyone."
msgstr "若为true，则该列表对所有人可见。"

#: toolhub/apps/lists/models.py:78
msgid "If true, this list has been marked as featured."
msgstr "若为true，则此列表会标记为精选。"

#: toolhub/apps/lists/models.py:90
msgid "List of the names of the tools in this list."
msgstr "此列表中工具的名称列表。"

#: toolhub/apps/lists/models.py:169
msgid "Position of this tool in the list."
msgstr "此工具在列表中的位置。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:49
msgid "List of tools metadata."
msgstr "工具元数据列表。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:92
msgid "Create or update a list."
msgstr "创建或更新列表。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:100 toolhub/apps/lists/serializers.py:210
msgid "List of tool names."
msgstr "工具名称列表。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:202
msgid "Historic revision of a list for generating diffs."
msgstr "用于生成差异的列表历史修订。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:231
msgid "Historic revision of a list."
msgstr "列表的历史修订。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:266
msgid "Tool list revision."
msgstr "工具清单修订。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:274
msgid "Tool list revision detail."
msgstr "工具清单修订详情。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:296
msgid "Tool list revision difference."
msgstr "工具清单修订差异。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:301
#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:383
msgid "Revision to apply changes to."
msgstr "要应用更改的修订。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:305
#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:387
msgid "Revision after applying changes."
msgstr "应用更改后的修订。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:309
msgid "Add a favorite tool."
msgstr "添加收藏工具。"

#: toolhub/apps/lists/serializers.py:314
msgid "Tool name."
msgstr "工具名称。"

#: toolhub/apps/lists/validators.py:36
#, python-format
msgid "Duplicate values in list: %(duplicates)s"
msgstr "列表中的重复值：%(duplicates)s"

#: toolhub/apps/lists/validators.py:55
#, python-format
msgid "Unknown tool: %(names)s"
msgid_plural "Unknown tools: %(names)s"
msgstr[0] "未知工具：%(names)s"

#: toolhub/apps/lists/validators.py:74
#, python-format
msgid "Tool %(name)s is already favorited."
msgstr "工具 %(name)s 已被收藏。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:68
msgid "Only show lists that are featured."
msgstr "仅显示精选列表。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:73
msgid "Only show lists that are published."
msgstr "仅显示已发布的列表。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:78
msgid "Only show lists created by the given user."
msgstr "仅显示由指定用户创建的列表。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:84
msgid "Create a new list of tools."
msgstr "创建新的工具列表。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:89
msgid "Details of a specific list of tools."
msgstr "指定工具列表的详细信息。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:93
msgid "Update a list of tools."
msgstr "更新工具列表。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:101
msgid "Delete a list of tools."
msgstr "删除工具列表。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:104
msgid "List all lists of tools."
msgstr "列出所有工具列表。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:140
msgid "Mark a list as featured."
msgstr "将列表标记为精选。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:168
msgid "Remove featured flag from a list."
msgstr "从列表中删除精选标志。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:200
msgid "A unique integer value identifying this toollist."
msgstr "标识此工具列表的唯一整数值。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:206 toolhub/apps/toolinfo/views.py:175
msgid "Get revision information."
msgstr "获取修订版本信息。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:211 toolhub/apps/toolinfo/views.py:180
msgid "List revisions."
msgstr "列出修订。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:216 toolhub/apps/toolinfo/views.py:185
msgid "Compare two revisions to find difference."
msgstr "比较两个修订版本以找出差异。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:224 toolhub/apps/toolinfo/views.py:193
msgid "A unique integer value identifying version to diff against."
msgstr "识别要比较版本的唯一整数值。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:232
msgid "Restore the list to this revision."
msgstr "将列表恢复至此修订版本。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:239 toolhub/apps/toolinfo/views.py:209
msgid "Undo all changes made between two revisions."
msgstr "撤消两次修订之间所做的所有更改。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:247 toolhub/apps/toolinfo/views.py:217
msgid "A unique integer value identifying version to undo until."
msgstr "识别要撤销版本的唯一整数值。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:255 toolhub/apps/toolinfo/views.py:226
msgid "Hide revision text and edit summary from users."
msgstr "隐藏修订文字并编辑用户的总结。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:261 toolhub/apps/toolinfo/views.py:232
msgid "Reveal a previously hidden revision."
msgstr "揭示一个之前被隐藏的修订。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:267 toolhub/apps/toolinfo/views.py:238
msgid "Mark a revision as patrolled."
msgstr "将一个修正标为已被巡查。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:369 toolhub/apps/toolinfo/views.py:364
#, python-format
msgid "Revert to revision %(rev_id)s dated %(datetime)s by %(user)s"
msgstr "恢复至 %(user)s 在 %(datetime)s 做出的修订：%(rev_id)s"

#: toolhub/apps/lists/views.py:410 toolhub/apps/toolinfo/views.py:398
#, python-format
msgid "Undo revisions from %(first_id)s to %(last_id)s"
msgstr "撤消从 %(first_id)s 到 %(last_id)s 的修订"

#: toolhub/apps/lists/views.py:520 toolhub/apps/toolinfo/views.py:169
msgid "Unique identifier for this tool."
msgstr "此工具的唯一标识符。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:526
msgid "Add a tool to favorites."
msgstr "将工具添加到收藏夹。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:531
msgid "Check to see if a tool is in favorites."
msgstr "检查工具是否在收藏夹中。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:537
msgid "Remove a tool from favorites."
msgstr "从收藏夹中删除工具。"

#: toolhub/apps/lists/views.py:543
msgid "Personal favorites."
msgstr "收藏夹。"

#: toolhub/apps/oauth2/apps.py:26
msgid "OAuth 2.0 Authorization server API"
msgstr "OAuth 2.0身份验证的服务器API"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:30
msgid "OAuth Client application."
msgstr "OAuth客户端应用程序。"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:37
msgid "Application name"
msgstr "应用程序名称"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:38
msgid "Something users will recognize and trust"
msgstr "用户能识别和信任的东西"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:43 toolhub/apps/oauth2/serializers.py:99
msgid "Authorization callback URL"
msgstr "授权回调网址"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:44 toolhub/apps/oauth2/serializers.py:100
msgid "The application's callback URL."
msgstr "该应用程序的回调网址。"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:49
msgid "Public identifier for this application"
msgstr "此应用程序的公共标识符"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:66
msgid "OAuth Client application registration."
msgstr "OAuth客户端应用程序注册。"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:74
msgid "Secret known only to the application and the authorization server"
msgstr "只有应用程序和授权服务器知道的密钥"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:92
msgid "OAuth Client application update."
msgstr "OAuth客户端应用程序更新。"

#: toolhub/apps/oauth2/serializers.py:117
msgid "Authorized OAuth client application."
msgstr "已授权的OAuth客户端应用程序。"

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:39
msgid "List all client applications."
msgstr "列出所有客户端应用程序。"

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:42
msgid "Info for a client application."
msgstr "客户端应用程序的信息。"

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:45
msgid "Register a new client application."
msgstr "注册新的客户端应用程序。"

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:53
msgid "Update a client application."
msgstr "更新一个客户端应用程序。"

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:57
msgid "Delete a client application."
msgstr "删除一个客户端应用程序。"

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:91
msgid "List applications authorized by the current user."
msgstr "列出当前用户已授权的应用程序。"

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:94
msgid "Info for an authorized application."
msgstr "已授权应用程序的信息。"

#: toolhub/apps/oauth2/views.py:106
msgid "Revoke an application authorization."
msgstr "废止一个应用程序授权。"

#: toolhub/apps/search/apps.py:26
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: toolhub/apps/search/schema.py:28
msgid "Faceted classification"
msgstr "分面式分类法"

#: toolhub/apps/search/schema.py:70 toolhub/apps/search/views.py:62
msgid "Search string"
msgstr "搜寻字串"

#: toolhub/apps/search/schema.py:95
#, python-format
msgid "Search in %(fields)s"
msgstr "在%(fields)s搜索"

#: toolhub/apps/search/schema.py:97
#, optional
msgid ", "
msgstr ""

#: toolhub/apps/search/schema.py:182
msgid "Field to use when ordering results."
msgstr "排序结果使用的字段。"

#: toolhub/apps/search/serializers.py:47 toolhub/apps/search/serializers.py:72
msgid "Tool search results"
msgstr "工具搜索结果"

#: toolhub/apps/search/serializers.py:61
msgid "Tool autocomplete results"
msgstr "工具自动完成结果"

#: toolhub/apps/search/serializers.py:86
msgid "ToolList autocomplete results"
msgstr "工具列表自动完成结果"

#: toolhub/apps/search/views.py:123
msgid "Autocomplete for tools."
msgstr "工具的自动完成。"

#: toolhub/apps/search/views.py:157
msgid "Faceted search for tools."
msgstr "工具的分面式搜索。"

#: toolhub/apps/search/views.py:276
msgid "Autocomplete for toollists."
msgstr "工具列表的自动完成。"

#: toolhub/apps/search/views.py:316
msgid "Full text search for toollists."
msgstr "工具列表的全文搜索。"

#: toolhub/apps/toolinfo/apps.py:26
msgid "Toolinfo"
msgstr "工具信息"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:67
msgid "web app"
msgstr "网络应用程序"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:68
msgid "desktop app"
msgstr "桌面应用程式"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:69
msgid "bot"
msgstr "机器人"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:70
msgid "gadget"
msgstr "小工具"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:71
msgid "user script"
msgstr "用户脚本"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:72
msgid "command line tool"
msgstr "命令行工具"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:73
msgid "coding framework"
msgstr "编程框架"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:74
msgid "lua module"
msgstr "lua模块"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:75
msgid "template"
msgstr "模板"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:76
msgid "other"
msgstr "其他"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:82
msgid "If true, the use of this tool is officially discouraged. The `replaced_by` parameter can be used to define a replacement."
msgstr "若为true，则官方不鼓励使用此工具。可以使用`replaced_by`参数来定义替代品。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:92
msgid "If this tool is deprecated, this parameter should be used to link to the replacement tool."
msgstr "如果此工具已弃用，则应使用此参数链接到替代工具。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:99
msgid "If true, this tool is unstable and can change or go offline at any time."
msgstr "若为true，则此工具不稳定，随时可能更改或离线。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:107
msgid "A string or array of strings describing the wiki(s) this tool can be used on. Use hostnames such as `zh.wiktionary.org`. Use asterisks as wildcards. For example, `*.wikisource.org` means 'this tool works on all Wikisource wikis.' `*` means 'this works on all wikis, including Wikimedia wikis.'"
msgstr "描述此工具适用的wiki的字符串或字符串数组。请使用主机名，例如`zh.wiktionary.org`。使用星号作为通配符。例如，`*.wikisource.org`表示“此工具适用于所有维基文库维基”。`*`表示“此工具适用于所有wiki，包括维基媒体维基”。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:125
msgid "A link to a Wikimedia Commons file description page for an icon that depicts the tool."
msgstr "用于列表图标指向维基共享资源文件描述页面的链接。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:133
msgid "The language(s) the tool's interface has been translated into. Use ISO 639 language codes like `zh` and `scn`. If not defined it is assumed the tool is only available in English."
msgstr "工具界面已经翻译成的语言。请使用ISO 639语言代码，例如`zh`和`scn`。如果未定义，则假定该工具仅提供英语版本。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:146
msgid "The manner in which the tool is used. Select one from the list of options."
msgstr "工具的使用方式。请从选项列表中选择一个。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:154
msgid "A link to the repository where the tool code is hosted."
msgstr "托管工具代码的仓库链接。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:161
msgid "A link to the tool's API, if available."
msgstr "提供该工具API的链接（若适用）。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:167
msgid "A link to the tool's developer documentation, if available."
msgstr "工具的开发者文档的链接（若适用）。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:175
msgid "A link to the tool's user documentation, if available."
msgstr "工具的用户文档链接（若适用）。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:183
msgid "A link to location where the tool's user can leave feedback."
msgstr "工具的用户可以留下反馈的位置链接。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:191
msgid "A link to the tool's privacy policy, if available."
msgstr "工具隐私政策的链接（若适用）。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:200
msgid "A link to the tool's translation interface."
msgstr "工具的翻译界面的链接。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:208
msgid "A link to the tool's bug tracker on GitHub, Bitbucket, Phabricator, etc."
msgstr "该工具在GitHub、Bitbucket、Phabricator等的错误跟踪器的链接。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:464
#, python-format
msgid "Changing %(key)s after initial object creation is not allowed"
msgstr "不允许在初始对象创建后更改%(key)s"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:504
msgid "crawler"
msgstr "爬虫"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:505
msgid "api"
msgstr "api"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:513
msgid "Unique identifier for this tool. Must be unique for every tool. It is recommended you prefix your tool names to reduce the risk of clashes."
msgstr "此工具的唯一标识符。每个工具都必须是唯一的。建议您在工具名称前添加前缀，以降低冲突风险。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:521
msgid "Human readable tool name. Recommended limit of 25 characters."
msgstr "人类可读的工具名.建议限制25个字"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:527
msgid "A longer description of the tool. The recommended length for a description is 3-5 sentences."
msgstr "该工具的详细描述。建议描述长度为3到5句话。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:535
msgid "A direct link to the tool or to instructions on how to use or install the tool."
msgstr "指向该工具，或者如何使用、安装该工具说明的直接链接。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:549
msgid "The primary tool developers."
msgstr "主要工具开发者。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:557
msgid "Longer than the full title but shorter than the description. It should add some additional context to the title."
msgstr "比完整标题长，但比描述短。它应该向标题添加一些额外的语境。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:566
msgid "The project ID on OpenHub. Given a URL of https://openhub.net/p/foo, the project ID is `foo`."
msgstr "OpenHub上的项目ID。假设URL为https://openhub.net/p/foo，则项目ID为`foo`。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:575
msgid "Alternate links to the tool or install documentation in different natural languages."
msgstr "指向该工具或者在不同自然语言下编写的安装文档的替代链接。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:586
msgid "If the tool is a bot, the Wikimedia username of the bot. Do not include 'User:' or similar prefixes."
msgstr "如果工具是机器人，为机器人的维基媒体用户名。不包含“User:”或类似的前缀。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:595
msgid "The software license the tool code is available under. Use a standard SPDX license identifier like 'GPL-3.0-or-later'."
msgstr "工具代码所遵循的软件许可证。请使用标准SPDX许可证标识符，例如“GPL-3.0-or-later”。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:603
msgid "Organization(s) that sponsored the tool's development."
msgstr "赞助该工具开发的组织。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:610
msgid "A string or array of strings listing technologies (programming languages, development frameworks, etc.) used in creating the tool."
msgstr "列出用于创建该工具的技术（编程语言、开发框架等）的字符串或字符串数组。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:621
msgid "A URI identifying the jsonschema for this toolinfo.json record. This should be a short uri containing only the name and revision at the end of the URI path."
msgstr "标识此toolinfo.json记录的jsonschema的URI。这应该是一个短URI，仅包含URI路径末尾的名称和修订版本。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:632
msgid "The language in which this toolinfo record is written. If not set, the default value is English. Use ISO 639 language codes."
msgstr "此工具信息记录的编写语言。如果未设置，则默认值为英语。使用ISO 639语言代码。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:642
msgid "Origin of this tool record."
msgstr "此工具记录的来源。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:712
msgid "Admins"
msgstr "管理员"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:713
msgid "Organizers and program coordinators"
msgstr "组织者和项目协调员"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:714
msgid "Editors and content contributors"
msgstr "编者和内容贡献者"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:715
msgid "Readers and content consumers"
msgstr "读者和内容使用者"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:716
msgid "Researchers"
msgstr "研究员"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:717
msgid "Developers"
msgstr "开发者"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:720
msgid "Articles"
msgstr "条目"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:721
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:722
msgid "Books"
msgstr "书籍"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:724
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:726
msgid "Bibliographic data"
msgstr "书目数据"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:727
msgid "Categories or labels"
msgstr "分类或标签"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:728
msgid "Diffs and revision data"
msgstr "差异和修订数据"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:729
msgid "Event data"
msgstr "事件数据"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:730
msgid "Geographic data"
msgstr "地理数据"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:731
msgid "Linguistic data"
msgstr "语言数据"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:732
msgid "Page metadata"
msgstr "页面元数据"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:733
msgid "Structured data"
msgstr "结构化数据"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:734
msgid "User data"
msgstr "用户数据"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:737
msgid "Discussions"
msgstr "讨论"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:738
msgid "Drafts"
msgstr "草稿"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:739
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:740
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:741
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:743
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:744
msgid "Maps"
msgstr "地图"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:745
msgid "References"
msgstr "参考资料"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:746
msgid "Software or code"
msgstr "软件或代码"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:747
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:748
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:749
msgid "Watchlists"
msgstr "监视列表"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:750
msgid "Webpages"
msgstr "网页"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:751
msgid "Wikitext"
msgstr "Wikitext"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:754
msgid "Analysis"
msgstr "分析"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:755
msgid "Annotating and linking"
msgstr "注释和链接"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:756
msgid "Archiving and cleanup"
msgstr "归档和清理"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:757
msgid "Categorizing and tagging"
msgstr "分类和标记"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:758
msgid "Citing and referencing"
msgstr "引用和参考"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:759
msgid "Communication and supporting users"
msgstr "交流和用户支持"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:760
msgid "Converting and formatting content"
msgstr "转换和格式化内容"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:761
msgid "Creating content"
msgstr "创建内容"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:762
msgid "Deleting and reverting"
msgstr "删除和恢复"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:763
msgid "Disambiguation"
msgstr "消歧义"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:764
msgid "Downloading or reusing content"
msgstr "下载或重用内容"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:765
msgid "Editing or updating content"
msgstr "编辑或更新内容"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:766
msgid "Event and contest planning"
msgstr "活动及竞赛策划"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:767
msgid "Hosting and maintaining tools"
msgstr "托管和维护工具"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:768
msgid "Identifying policy violations"
msgstr "识别违反方针的行为"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:769
msgid "Identifying spam"
msgstr "识别垃圾信息"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:770
msgid "Identifying vandalism"
msgstr "识别破坏行为"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:771
msgid "Listing and ranking"
msgstr "列入和排名"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:772
msgid "Merging content"
msgstr "合并内容"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:773
msgid "Migrating content"
msgstr "迁移内容"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:774
msgid "Patrolling recent changes"
msgstr "巡查最近更改"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:775
msgid "Project management and reporting"
msgstr "项目管理和报告"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:776
msgid "Reading"
msgstr "阅读"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:777
msgid "Recommending content"
msgstr "推荐内容"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:778
msgid "Translating and localizing"
msgstr "翻译和本地化"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:779
msgid "Uploading or importing"
msgstr "上传或导入"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:780
msgid "User management"
msgstr "用户管理"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:781
msgid "Warning users"
msgstr "警告用户"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:784
msgid "Biography"
msgstr "简介"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:785
msgid "Cultural heritage"
msgstr "文化遗产"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:786
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:787
msgid "Geography and mapping"
msgstr "地理和制图"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:788
msgid "GLAM"
msgstr "GLAM"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:789
msgid "History"
msgstr "历史"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:790
msgid "Language and internationalization"
msgstr "语言和国际化"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:791
msgid "Outreach"
msgstr "延伸"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:792
msgid "Science"
msgstr "科学"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:805
msgid "Wikidata item ID for the tool."
msgstr "工具的维基数据项目ID。"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:810
msgid "Who is the intended user of the tool?"
msgstr "该工具的目标用户是谁？"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:817
msgid "With what type of content or data does the tool interact?"
msgstr "该工具是与什么类型的内容或数据进行交互？"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:824
msgid "What type of task does the tool help with?"
msgstr "该工具可协助完成哪些类型的任务？"

#: toolhub/apps/toolinfo/models.py:831
msgid "Is the tool targeted at helping in a specific type of wiki project or topic area?"
msgstr "该工具是否旨在帮助特定类型的wiki项目或主题领域？"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:40
msgid "SPDX license information"
msgstr "SPDX许可证信息"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:48
msgid "SPDX license ID"
msgstr "SPDX许可证ID"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:53
msgid "Full name of this license"
msgstr "该许可证的全名"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:58
msgid "Is this license approved as 'open source' by the OSI?"
msgstr "此许可证是否被OSI批准为“开放源代码”？"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:63
msgid "Is this license approved as 'free software' by the FSF?"
msgstr "此许可证是否被FSF批准为“自由软件”？"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:68
msgid "Is this license considered to be outdated?"
msgstr "此许可证是否被认为已过时？"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:72
msgid "Community added information for a tool"
msgstr "社区添加的工具信息"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:105
msgid "Summary of community added information for a tool"
msgstr "社区所添加工具信息的摘要"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:120
msgid "Update annotations"
msgstr "更新注释"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:159
msgid "Description of a tool"
msgstr "工具描述"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:211
msgid "Summary of a tool"
msgstr "工具概要"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:235
msgid "Create a tool"
msgstr "创建工具"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:301
msgid "Update a tool"
msgstr "更新工具"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:332
msgid "Tool revision."
msgstr "总修订数"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:340
msgid "Tool revision detail."
msgstr "工具修订详情。"

#: toolhub/apps/toolinfo/serializers.py:378
msgid "Tool revision difference."
msgstr "工具修订差异。"

#: toolhub/apps/toolinfo/validators.py:34
#, python-format
msgid "%(value)s is not a recognized language code."
msgstr "%(value)s 不是可识别的语言代码。"

#: toolhub/apps/toolinfo/validators.py:44
#: toolhub/apps/toolinfo/validators.py:89
#, python-format
msgid "Expected a list of language codes but found %(type)s"
msgstr "预期为语言代码列表，但找到了 %(type)s"

#: toolhub/apps/toolinfo/validators.py:56
#, python-format
msgid "%(value)s is not a known SPDX license identifier."
msgstr "%(value)s 不是已知的SPDX许可证标识符。"

#: toolhub/apps/toolinfo/validators.py:66
#, python-format
msgid "Expected a url_multilingual dict but found %(type)s"
msgstr "预期为 url_multilingual 字典，但找到了 %(type)s"

#: toolhub/apps/toolinfo/validators.py:72
msgid "Url_multilingual missing 'language' property."
msgstr "Url_multilingual缺少“language”属性。"

#: toolhub/apps/toolinfo/validators.py:79
msgid "Url_multilingual missing 'url' property."
msgstr "Url_multilingual缺少“url”属性。"

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:68
msgid "Create a new tool."
msgstr "创建新工具。"

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:73
msgid "Info for a specific tool."
msgstr "指定工具的信息。"

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:76
msgid "Update info for a specific tool."
msgstr "更新指定工具的信息。"

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:84
msgid "Delete a tool."
msgstr "删除工具。"

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:87
msgid "List all tools."
msgstr "列举所有工具"

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:129
msgid "Additional information for a tool."
msgstr "工具的附加信息。"

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:143
msgid "Update annotations for a specific tool."
msgstr "更新指定工具的注释。"

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:201
msgid "Restore the tool to this revision."
msgstr "将列表恢复至此修订版本。"

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:494
msgid "Info for a specific SPDX license."
msgstr "指定SPDX许可证的信息。"

#: toolhub/apps/toolinfo/views.py:502
msgid "List all SPDX licenses."
msgstr "列出所有SPDX许可证。"

#: toolhub/apps/user/admin.py:37
msgid "Personal info"
msgstr "个人信息"

#: toolhub/apps/user/admin.py:39
msgid "Permissions"
msgstr "许可"

#: toolhub/apps/user/admin.py:50
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: toolhub/apps/user/apps.py:26
msgid "Toolhub user"
msgstr "Toolhub用户"

#: toolhub/apps/user/models.py:36
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: toolhub/apps/user/models.py:39
msgid "Required. 255 characters or fewer."
msgstr "必填.不得多于255个字"

#: toolhub/apps/user/models.py:42
msgid "A user with that username already exists."
msgstr "用户名已占用"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:41
msgid "Action that the user can take"
msgstr "用户可以采取的操作"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:46
msgid "Subject type to check user action on"
msgstr "检查用户操作的主题类型"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:51
msgid "Criteria which restricts user action"
msgstr "限制用户操作的标准"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:63
msgid "Information about the current user"
msgstr "有关当前用户的信息"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:69
msgid "Numeric user id"
msgstr "数字用户ID"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:77
msgid "Cross-site request forgery prevention token"
msgstr "预防跨站请求伪造令牌"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:82
msgid "CASL access control rules"
msgstr "CASL访问控制规则"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:94
msgid "Information about the current locale"
msgstr "有关当前语言环境的信息"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:111
msgid "User information"
msgstr "基本信息"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:123
msgid "Group information"
msgstr "小组信息"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:135
msgid "Social authentication information for a user"
msgstr "用户的社交验证信息"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:165
msgid "Detailed user information"
msgstr "用户信息细节"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:180
msgid "Detailed group information"
msgstr "详细群组信息"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:198
msgid "Owner-only API Token"
msgstr "所有者专用的API令牌"

#: toolhub/apps/user/serializers.py:205
msgid "Authentication token"
msgstr "验证令牌"

#: toolhub/apps/user/validators.py:29
msgid "Enter a valid username. The characters `@` and `:` are not permitted."
msgstr "请输入有效的用户名。不允许使用字符`@`和`:`。"

#: toolhub/apps/user/views.py:60
msgid "Get information about the currently logged in user."
msgstr "获取有关当前登录用户的信息。"

#: toolhub/apps/user/views.py:88
msgid "Get current locale."
msgstr "获取当前语言环境。"

#: toolhub/apps/user/views.py:99
msgid "Set locale."
msgstr "设置语言环境。"

#: toolhub/apps/user/views.py:117
msgid "List all active users."
msgstr "列举所有活跃用户"

#: toolhub/apps/user/views.py:120
msgid "Info for a specific user."
msgstr "特定用户的信息"

#: toolhub/apps/user/views.py:141
msgid "List all user groups."
msgstr "列举所有用户组"

#: toolhub/apps/user/views.py:144
msgid "Info for a user group."
msgstr "用户组的信息。"

#: toolhub/apps/user/views.py:166
msgid "Add a user to this group."
msgstr "将用户添加到用户组。"

#: toolhub/apps/user/views.py:177
msgid "Remove a user from this group."
msgstr "将用户从用户组中移除。"

#: toolhub/apps/user/views.py:222
msgid "Get authentication token."
msgstr "获取验证令牌"

#: toolhub/apps/user/views.py:225
msgid "Create authentication token."
msgstr "创建验证令牌"

#: toolhub/apps/user/views.py:228
msgid "Delete authentication token."
msgstr "删除身份验证令牌。"

#: toolhub/apps/versioned/apps.py:26
msgid "Versioned"
msgstr "版本化"

#: toolhub/apps/versioned/exceptions.py:28
msgid "Failed to apply patch."
msgstr "无法应用补丁。"

#: toolhub/apps/versioned/exceptions.py:35
msgid "Current revision cannot be hidden."
msgstr "当前修订不可被隐藏。"

#: toolhub/apps/versioned/exceptions.py:43
msgid "Revision is already marked as patrolled."
msgstr "修订已被标记为已巡查。"

#: toolhub/apps/versioned/exceptions.py:51
msgid "Missing content for one or more revisions."
msgstr "一个或多个修订版本缺少内容。"

#: toolhub/apps/versioned/models.py:42 toolhub/apps/versioned/serializers.py:69
msgid "Has this revision been marked as hidden?"
msgstr "该修订版本是否已被标记为隐藏？"

#: toolhub/apps/versioned/models.py:47 toolhub/apps/versioned/serializers.py:75
msgid "Has this revision been reviewed by a patroller?"
msgstr "该修订版本是否已被巡查员复核？"

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:21
msgid "unique identifier of the version"
msgstr "版本的唯一标识符"

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:26
msgid "unique identifier of the content being versioned"
msgstr "版本控制内容的唯一标识符"

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:31
msgid "title describing the content being versioned"
msgstr "描述版本控制内容的标题"

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:36
msgid "RFC 6902 application/json-patch+json data"
msgstr "RFC 6902 application/json-patch+json数据"

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:39
msgid "RFC 6902 JSON patch operation"
msgstr "RFC 6902 JSON patch 操作"

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:44
msgid "The operation to be performed"
msgstr "要执行的操作"

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:50
msgid "JSON-Pointer to location within document where operation is performed."
msgstr "指向文档中执行操作的位置的JSON指针。"

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:56
msgid "The value to add, replace, or test."
msgstr "要添加、替换或测试的值。"

#: toolhub/apps/versioned/schema.py:62
msgid "JSON-Pointer to location within document to move or copy the value from."
msgstr "指向文档中要移动或复制值的位置的JSON指针。"

#: toolhub/apps/versioned/serializers.py:51
msgid "A unique integer value identifying this revision."
msgstr "标识此修订的唯一整数值。"

#: toolhub/apps/versioned/serializers.py:63
msgid "Comment by the user for the revision."
msgstr "用户对修订的注释。"

#: toolhub/apps/versioned/serializers.py:81
msgid "Content type of the revision."
msgstr "修订的内容类型。"

#: toolhub/apps/versioned/serializers.py:157
msgid "username removed"
msgstr "（用户名已移除）"

#: toolhub/apps/versioned/serializers.py:158
msgid "edit summary removed"
msgstr "编辑摘要已移除"

#: toolhub/apps/versioned/views.py:40
msgid "Only show recent changes by the given user."
msgstr "仅显示指定用户的最近更改。"

#: toolhub/apps/versioned/views.py:45
msgid "Only show recent changes for the given target type."
msgstr "仅显示指定目标类型的最近更改。"

#: toolhub/apps/versioned/views.py:50
msgid "Only show recent changes where suppressed field is either true or false"
msgstr "仅显示suppressed栏位为true或false的最近更改"

#: toolhub/apps/versioned/views.py:57
msgid "Only show recent changes where patrolled field is either true or false"
msgstr "仅显示已巡查字段为true或false的最近更改"

#: toolhub/apps/versioned/views.py:63
msgid "Only show recent changes within this time range"
msgstr "仅显示此时段内的最近更改"

#: toolhub/apps/versioned/views.py:68
msgid "Get a paginated list of all revisions."
msgstr "获取所有修订的分页列表。"

#: toolhub/fields.py:40
msgid "Enter a valid value conforming to the JSON Schema."
msgstr "请输入一个用于符合JOSN Schema的有效值"

#: toolhub/openapi.py:36
msgid "API error"
msgstr "API错误"

#: toolhub/serializers.py:112
msgid "Edit summary"
msgstr "编辑摘要"

#: toolhub/serializers.py:113
msgid "Description of the changes you are making."
msgstr "您所做更改的描述。"

#: toolhub/serializers.py:124
msgid "Comment describing an action."
msgstr "描述行为的评论。"

#: toolhub/settings.py:458
msgid "Read scope"
msgstr "读取范围"

#: toolhub/settings.py:459
msgid "Write scope"
msgstr "写入范围"

#: toolhub/settings.py:488
#, optional
msgid "Toolhub API"
msgstr ""

#: toolhub/templates/oauth2_provider/authorize.html:8
#, python-format
msgid "Authorize %(app_name)s?"
msgstr "是否授权%(app_name)s？"

#: toolhub/templates/oauth2_provider/authorize.html:15
msgid "Application requires the following permissions"
msgstr "应用程序需要以下权限"

#: toolhub/templates/oauth2_provider/authorize.html:25
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: toolhub/templates/oauth2_provider/authorize.html:26
msgid "Authorize"
msgstr "授权"

#: toolhub/templates/oauth2_provider/authorize.html:32
#, python-format
msgid "Error: %(message)s"
msgstr "错误:%(message)s"

#: toolhub/templates/oauth2_provider/base.html:22
#, optional
msgid "Toolhub"
msgstr ""

#: vue/serializers.py:26
msgid "Information used on the Toolhub Home view."
msgstr "Toolhub主页视图上使用的信息。"

#: vue/serializers.py:32
msgid "Count of tools known to Toolhub."
msgstr "Toolhub已知的工具数量。"

#: vue/serializers.py:36
msgid "Date and time of most recent crawler run."
msgstr "爬虫最近一次运行的日期和时间。"

#: vue/serializers.py:41
msgid "Number of tools added or updated in the most recent crawler run."
msgstr "最近一次爬虫运行中添加或更新的工具数量。"

#: vue/templates/vue/base.html:21
msgid "Toolhub's user interface requires JavaScript to be enabled."
msgstr "Toolhub的用户界面需要启用JavaScript。"

#: vue/templates/vue/main.html:9
msgid "LOADING"
msgstr "加载"

#: vue/views.py:47
msgid "Get information used on the Toolhub Home view."
msgstr "获取Toolhub主页视图上使用的信息。"

